整件自由西T-Ahirt有無得諗

大大字寫住
"我 係 自 由 西"

應該激死啲犬

已經有人做咗

幫幫手得唔得

激唔死 因為其實隻狗係講 豬閪 唔係自由閪 你聽多兩次就知

想買

LM 等買

有無link 想支持
利伸 垃圾商科仔
除左幫襯幫唔到手